連狗 再有喇沙單野嘅link/jpg, 請delete再ban戶口

覺得衰11要制裁就搵合法途徑
走黎連發佈child porn報復發洩 同衰11一樣賤

唔好俾人搵藉口攪連登

呢啲嘢有先例可循
好多年前舊登都有條衰11 SP片
條女14歲又封眼又綁手
(有返咁上下年資應該都有記憶)
當時林狗都係即delete
即刻阻止件事發酵

呢啲兒童色情嘅嘢可大可小
唔好俾班人利用生事去打擊言論自由

推

以為啲中學生先笑依啲野者
成班咁大個人猛笑條片
煩到

其實一d都唔好笑
仲洗走晒其他po 真係好撚on9

你又知唔夠16?

橙，成個動漫台del得

push

超煩，唔明有咩好笑
以為返咗十年前高登

咁GIF 呢?

支持剷剩cc台

根據法庭指引
衰CP必定係監禁式刑罰
Download 左既人自己睇路

我覺得應該ban左你先 又起度製造輿論

樓主請置頂

法庭經聆訊後，就管有涉及兒童的色情物品頒下判刑指引：

第一級

第一級的嚴重程度最低（「影像顯示色情動作，但沒有性活動」），對被描劃的兒童所構成的影響，相對第二至第四級為輕；換句話說，第二至第四級的影像所帶來的傷害更大。如管有的色情物品數量較少，例如20個單位以內，而有關色情物品屬第一級，適當的刑罰包括社會服務令、緩刑或罰款。如色情物品所涉數量龐大，或畫面極盡挑逗，一至六個月的監禁便較為適當。

第二級

屬第二級的兒童色情物品（「影像顯示兒童之間進行性活動，或兒童獨自一人自瀆」）構成的影響遠較純粹做出色情動作嚴重，即時監禁將是適當的刑罰，刑期最多為9個月，視乎影像的數量而定。即使只管有少量屬第二級的影像，一般已可判處即時監禁。

第三級

第三級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，縱使並沒有插入性器官」）的嚴重程度進一步加劇，監禁刑期應為6至12個月，跟較低級別情況一樣，視乎影像的數量而定。

第四級

法庭認為，第四級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，並有插入性器官」及「性虐待或獸交」）屬最嚴重的情況，即使只有少量影像，監禁刑期亦應至少為12至36個月。

法庭強調首要考慮是保護脆弱的兒童，因此，即使以上指引看似嚴謹，仍屬必要。除非案件情況相當特殊，否則應對初犯者判處即時監禁。

我係就你直接去感情台開po講法例

除非你地係雪廠街11哥
否則唔好以為child porn係少事
特別係有啲人個acct又發夢又發cp

法庭經聆訊後，就管有涉及兒童的色情物品頒下判刑指引：

第一級

第一級的嚴重程度最低（「影像顯示色情動作，但沒有性活動」），對被描劃的兒童所構成的影響，相對第二至第四級為輕；換句話說，第二至第四級的影像所帶來的傷害更大。如管有的色情物品數量較少，例如20個單位以內，而有關色情物品屬第一級，適當的刑罰包括社會服務令、緩刑或罰款。如色情物品所涉數量龐大，或畫面極盡挑逗，一至六個月的監禁便較為適當。

第二級

屬第二級的兒童色情物品（「影像顯示兒童之間進行性活動，或兒童獨自一人自瀆」）構成的影響遠較純粹做出色情動作嚴重，即時監禁將是適當的刑罰，刑期最多為9個月，視乎影像的數量而定。即使只管有少量屬第二級的影像，一般已可判處即時監禁。

第三級

第三級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，縱使並沒有插入性器官」）的嚴重程度進一步加劇，監禁刑期應為6至12個月，跟較低級別情況一樣，視乎影像的數量而定。

第四級

法庭認為，第四級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，並有插入性器官」及「性虐待或獸交」）屬最嚴重的情況，即使只有少量影像，監禁刑期亦應至少為12至36個月。

法庭強調首要考慮是保護脆弱的兒童，因此，即使以上指引看似嚴謹，仍屬必要。除非案件情況相當特殊，否則應對初犯者判處即時監禁。

講經咩兒童色情
夠膽就踩入動漫台

Push